韓國生活 (30) 天氣不似預期 但要飲總要嘔

韓國生活

咁就30啦 多謝gchi

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:

LM

標題啱唔啱心水呀

留明

lm

劉明

Lm

又留名

絲打

痴線無諗過可以開到30
留名

你好啊糊巴

屌
喺IG見到韓國人妻食烤牛腸

入黎留個名

絲打好耐無見

好耐無見

好耐無入黎

最近做緊廢青

你就好啦

搵到份pt話今個星期簽約
但仲未打比我

爆左好耐啦巴打

入嚟多啲

互相問候

係啦 乜都照做住先 冇乜所謂

加油

你最近點

但仲未打比我簽約

仲有兩個幾鐘收工

仲有一個鐘

上個水先

溝完仔啦？

等你包膠

仲有兩個鐘

我都係

呢幾日唔見左譚巴
又醉左？

昌民要結婚了
恭喜吖

出咗呢咁嘅嘢

薯片？？

Sor上番水先 呢幾日都好忙

忙啲咩啊

米線嚟 好似係

fc 係薯片嚟

呢個你咪入過嚟

係邊度可以買？？想食

係……比較忙

你都好忙？套野搞掂未

我個間65 不過係正既位置

早幾日同導演大人去完土瓜灣同黃埔
黃埔啲人好聲好氣
土瓜灣連間M記都曬過人……

日本城見到
初時好kai sim以為真係出咗米線
柒咗

一日未拍一日都有微調嘅
不過而家劇情無咁多嘢改咪少咗好多嘢做
黎緊約咗攝影師同聲音組去傾條片個TONE

去視察場地？

想買

拍完左po出嚟睇下

唔係
我同導演傾嘢姐
不過熟咗又OK

好呀

有啲攰

你寫緊故仔？

嗯……最近一星期打咗四千幾字
試過有一日打咗二千

我愛夏榮！

唔好搞我條女ok?

咁我返去錫錫權yuri算

新歡啦？

出名花心

糊辣巴過去一星期去咗邊？唔見你嘅

原來佢係女

有無雪菜肉絲

pany我老婆

推 @樓主

@米古月 又去左溝仔？

CLS kakao出埋晒呢咁嘅嘢

仲有兩個鐘收工

快d到就好

仲有半個鐘

日日可以準時收工
真係唔錯

16

幾個月入面
第一次準時收工

??

好可愛！！想買

買先

香港買到咩

應該有代購

搵我

你返唔到去

沖個涼又咁多頁

Where!?

我覺得影得幾好

又加密4層可恥

未

放工先傾

好多野分享？

仲有一個鐘先放工

你都有追膠po?
你都覺樣衰呢

你都瞓好耐架咩

追完先知係大櫻花

你條死淫零啲海膽po先係膠po

放左未

一大盤嘅海膽 你食過未？

死淫零米古月

好毒

[

2020最好笑

DLLM 成撚日都係咁

成日都係沖個涼就推咗咁多頁

你沖涼都幾耐

我愛yuri！

你沖涼都沖好耐

出現了

媽媽:

我期待既畫面

等等，允兒姓權架咩？我印象中姓林

我而家先聽
真心勁 好有미랙

아저씨는 남자예요

매력?

仲有3個鐘收工

瞓個覺就過

上司早退左 係開心既

啱啱返工

落左地盤

有冇人知香港邊個 channel 有得睇池昌旭金裕貞套戲？

金裕貞

有冇fo 佢IG ? 佢真係好好好好靚

緊係有
休息左一排 又靚左